曾志豪live緊

13,000+人睇緊
（平時有幾多）

近呢個星期先開始睇
佢係咪不嬲都係咁夜live？

14k